Partie 2 : 
User Story


#3 En tant qu'utilisateur déjà inscrit je veux pouvoir me connecter afin de réserver des places de train pour un voyage et de faciliter mes réservations futures.

#2 En tant que client, je veux indiquer les informations ( lieu départ, arrivés, dates, trajet direct ou pas aller-simple/aller-retour afin d'avoir une liste de trains

#1 En tant que voyageur je veux choisir des places afin qu'elles soient proches les unes des autres.

Estimation de la date de terminaison du projet :
Total des points : 5 + 15 + 20 = 40
Durée estimée du projet  = (nombre de points / capacité initiale de l'équipe) * nombre de semaines par sprint.
(40/30)*1 = 1.3 mois

Partie 3 : spécifier les cas de tests fonctionnel


Matrice : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1dryVZNp8Po-vAZVxUk9aqRotjRMKeVCGpfzRCMJEvZg/edit?usp=sharing